====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Partant , rémunérer une maîtrise d ' œuvre en fonction du montant des travaux 4 n ' est pas logique  : cette dernière devant apporter le meilleur projet , le plus économe et adapté aux usages constatés et aux besoins exprimés comme latents qu ' il contribue à révéler .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

